想問返 10月18號係咪仲有和你拖？

點解熱門一個和你拖既post 都冇既？
全世界望住我地星期五得幾個人拖咪好撚柒？

同場加映10月20號 九龍大遊行

香港人反抗 和勇不分割

推上熱門

屌 唔想柒 就幫手推啦！！

Tui tui tui

推

tui

有冇人答到我

今日已經星期三 仲有兩日時間咋
快啲推上熱門

推到上熱門

pish

仲未上到熱門呀

push

拖！

我要熱門見到呢個post!

18/10(Fri)： 5點港大反警暴集會，7點18區面具人鏈
19/10(Sat)： 7點半遮打國際人道救援祈禱會
20/10(Sun)： 1點半九龍民陣大遊行
21/10(Mon)： 7點元朗靜坐
25/10(Fri)： 朝早7點九龍港島和你返工

大力推

不推不是人

一路返工一路推

有野想捐可以FB搵我地香港自由之書阿

係呀,我知我地講近廢話,但前線的確需要支援

FB: 國難五金, 香港自由之書

推

Push

我要拖手呀

小弟溫馨提示:
依家都參唔多係時候準備下個月區議會選舉既宣傳了

推不到都要推

手拖手 唔好怕羞

係呀屌
推!

冇人可以阻到我想拖手既決心

繼續推

點解仲未上到熱門

幫推

想拖勇武巴

利申：非gay

手足幫推 公司好撚多野做

今生只拖勇武巴？

唔係熱門post 真係冇人睇？

行動post要推啦!

拖手喎 都冇人理？

推呀

想同絲打拖

拖

想幫勇武含

得閑就推

仲未上到熱門啊 手足加油 幫手推

推post

推!

拖啊！！！

15/10(Tue)： 7點旺角耶穌祈禱會，7點半修頓籃球之夜
18/10(Fri)： 5點港大反警暴集會，7點18區面具人鏈
19/10(Sat)： 7點半遮打國際人道救援祈禱會
20/10(Sun)： 1點半九龍民陣大遊行

英、德、日、台版人權法案

以海外活動來說，300萬不算多，大家考慮下。

香港眾志國際眾籌計劃

新一階段工作為期兩年，除繼續經營美國網絡外，我們亦將集中德國、英國、日本、台灣等四大重點國家，拓展我們的連結及遊說網絡，當中德國是過去多次就人權問題發聲的歐盟成員國之一、英國是《中英聯合聲明》簽署國、台灣則同樣是威權中國下的命運共同體，而日本乃東亞最具軟實力、近年相當關注中國影響的國家。

新一階段國際遊說工作為期兩年，眾籌金額300萬，包括：
【海外網絡】資助海外港人進行遊說，在重點國家建立長期遊說網絡（約50萬）
【主動外訪】針對外國國會及政府機關，主動出擊進行策略性外訪（約100萬）【🔎訪港考察】邀請議員及社運組織來港考察，壯大香港與其他公民社會（約50萬）
【研究團隊】聘請本地研究團隊，為遊說及倡議工作提供法律研究和研究支援（約100萬）

推 戴小熊維尼面具 維尼係大陸比人滅聲呀

係

1018 1020 都要人呀

10月18 面具人鏈
10月20 民陣九龍遊行

得閑推一推

呢個搞左好耐 照拖

.

Psuh kui lo mo

Tui 有人搵咗蘋果日報未

Push* kui lo mo

10月18 面具人鏈
10月20 九龍民陣遊行
10月25 7am遊行式行路番工

我要見到文宣砌成o既10.20
【再次有圖有真相】令街坊知道1020遊行嘅最佳方法

Tui

推推

推一推

我要拖前線巴

連登仔做金田一就得
洗撚出街咩

10月18 面具人鏈
10月20 民陣九龍遊行
10月25 7am遊行式行路番工

変態仮面

有呀

[緊急] 19/10 未有活動？？？

【香城施政報告2019】群策群力 轉危為機

辛苦製作，求手足幫推！！！

星期五喎，

無人出黎？毒L想拖手

大家唔好唔記得1018 面具人鏈

和你拖一定到！

樓主我一定出嚟拖你

Airdrop啊

推！所有活動都要保持熱情！

睇下有無緣

18號定你 和你拖

Pushhhhhh

我要拖手仔

10月18 面具人鏈
10月19 人道救援祈禱會 7點愛丁堡見
10月20 九龍民陣遊行
10月25 7am遊行式行路番工

IG “bye bye starbucks” challenge

幫手推啦各位， 比美心負皮緊呀。

仲有一日咋

10月18 面具人鏈
10月19 人道救援祈禱會 7點愛丁堡見
10月20 九龍民陣遊行
10月25 7am遊行式行路番工
回覆

聽日就係啦

push
唔想柒

試想下全條街得你同另一位手足拖手 你叫記者影唔影你地好

唔夠人就柒硬架喇

屌 成個熱門有一半係膠post
行動post 就上唔到熱門 連登仔有冇咁廢呀

再推

推，